萬聖節慶祝集中區！

or

為左連登有節日氣氛 一齊慶祝啦！

萬聖節快樂各位！